1. Apakah perbedaan antara JSON dan XML?
Perbedaan JSON dan XML dapat dilihat dari strukturnya. Struktur JSON membentuk key dan value, sedangkan struktur XML membentuk seperti tree. Selain itu, perbedaannya juga terdapat pada syntaxnya. XML menggunakan start dan closing tag tetapi JSON tidak menggunakan start dan closing tag. Kemudian, dapat dilihat dari namanya bahwa XML adalah mark up language. Sedangkan, JSON adalah format yang ditulis dalam JavaScript. XML juga mendukung comment, sedangkan untuk di JSON tidak mendukung. 

2. Apakah perbedaan antara HTML dan XML?
Perbedaan dari HTML dan XML adalah dari kegunaannya. HTML digunakan untuk menampilkan data, sedangkan XML digunakan untuk mentransfer data. Lalu, XML merupakan singkatan dari eXtensible Markup Language dan HTML merupakan singkatan dari Hypertext Markup Language. XML juga bersifat dynamic dan HTML bersifat static. Kemudian, XML bersifat case sensitive, sedangkan HTML tidak bersifat case sensitive. Selain itu, HTML memiliki tag yang sudah ditentukan sebelumnya. Namun, tag pada XML tidak ditentukan sebelumnya. 